「集思廣益」放工後有咩好做？

平時2，4會做gym

其他時間未諗到

返多份工

番工

樓上奴性重到 放左工仲返工係咪痴撚左線

睇波

放左工係屋企坐陣之後訓教 起身又要返工
on9

講事實姐

番另一份工

拍拖？
睇劇戲動漫？
睇書？
聽歌？
學多個語言？

返工

富士

公司唔比

唔講點會知